‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [214] 成班現充唔推po搞到我中左1001

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」：
2019/1/31 14:00(UTC+8)起，預計舉辦團體活動「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰水屬性的團體戰BOSS。

風屬新角／龍／符：

風斧(佐倉斧)，抗濕(真龍抗性)

熊yeah本人登場!!! (突滿+45%攻 & +55%爆擊)

貞妹

斧+12%爆擊率 & 技傷+15%
*本次活動pool為常駐pool
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?()

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

又屈

新手留名

好慢

現充名單：
熊喵喵

So slow

唔知中咗

S bra

執緊屋+行李

唔見咗成日

現充有得去旅行

熊爺係時貓po no b

完了吧

龍絆post正式完結

唔想打活動，是咪離棄驚不遠

我地仲有維bra

今次活動一日打得完

Ching訓醒未

Fgo做緊deadline fighter

我地仲有檸檬一粒

刷毛毛

真火除左短都缺

幾粒鐘已經刷完金
銀章今日刷完
銅章差50粒等自然回體

好悶。。。

今集SAO優吉歐

今次打中級同初級會唔會出金/銀??

今日十抽小安

無人打

缺奶

個個都現充緊

我廢水補9點先打得

唉 個個話自己毒撚見晒真章

中級刷銀為主 有少量金
銅就auto高級boss
金就ex同高級團體

打完啦？

食太多

食咩好野嚟

食左咩

我係咪要換定熊鎚打2月

巧悶 茅野打

銅打低級團體仲抵 不過無得auto
一個都可以開game

真火有冇性趣

缺短以外

隻風斧

-1 缺莉/槍

維巴打唔打

呢首叫咩

-1莉/槍/補

超人棄

禾刀好毒好樣衰

無哂人

班人去哂時空瞄個po

K-on已經8年前

典解

禾已姐廿幾年前

聽日兩點有沒人打

吾g
你去捉佢地返嚟

上咗機跟唔到

禾出去做小販

謝carry

買機上wifi跟

仲以為路人 唔怪得100%

Molamola

Link?

我廢奶

大家都係x貓
唔駛分太細

睇下有邊個叛徒先

有冇真火團
廢補530

求幫打第七水關 閃電戰

點解而加真火變左1:30出十字燒既?

1497589

你太遲break

8033271 求師兄幫

想幫風斧上534

黎多次

因為你地break慢咗

街團break慢左原因係咪佢地廢

串串加sushi再加多隻脾

唔夠攻

連你大佬都過左去

珍系甘正?
無龍龍

molamola

幾日就過返黎啦，單機好悶下

幾日唔返黎點算

下個post 失落的龍胖［End]

木椿傷害高過黑人刀

幫佢地變埋龍肥po

咁搞法我驚去唔到下個post

可惜龍胖仲悶

The new beginning 時空肥 Re Dive

你地冰個j擊熊yeah

唔好搞串人地個post啦
一兩句咪算

食左好多龍蝦飽死禾了

我留咗1句
矛人理禾
回家了
同龍肥共生死

竟然飛雲都係果邊

好多熟悉嘅面孔

熊爺喺咪嬲我屈佢CY員工

打真水屬脫基既好機會黎 上啦各位

三合一原來只高少少
然後melody buff風斧依類角剷左上早見級

巧正
巧想上534

打真水？

係

個水好大下，好難避

我姐姐係唔係會比人ng

龍肥完了
大家下隻驚再見
998

齊全套勁咁多

夾龍龍定雷鷹？

咪貼左圖

盲撚
唔識睇

三合一多10幾dps咋
最上個條女僕黎
但女僕係拉高最top個群先好似好高
所以唔駛睇

甘唔追熊爺了
渣ga

風劍好似都唔差
希望真水夠大隻

有100%抗濕卡既話
我想玩女僕

希望3月龍肥日誤中
不過又矛石，要重新儲過

雷鷹慢吞吞咁

等下條60攻龍

希望姐姐唔會比人ng

真係要講 雷雞招技真係shit
同4星走路雞招技交換就差唔多

依家睇落，個dps真係未必夠
禾bbg

可能近戰埋唔到身呢

埋唔到身 但望下佢同風法個分別
風法沒左100%血都高過佢

成日飛起隻王就行開左
轉空氣

快d推爆佢 唔好俾noe妹睇到

bk先用唔驚既
不過唔好用係事實

依家先第六頁
你加油

禾追左幻幾溫

幫打氣

ドーンだYO！！

巧悶

冇事既 應該OK既

姐姐唔爭氣禾仲有細佬

可以期待下二月尾把風武唔好太坑
就可能有救 可能啦

細佬奶量

冇得你揀 同gaylo一樣

真水出果時可能又出左隻勁成倍既新弓

真水起碼３個月後

未必岩屬既
邊有咁多防濕

書記真係好正

夠食10次斧頭扒

有冇槍/補
真水 084-0171

.gun

真水

時空S ba

龍胖post 214止步

打咗好多次鳥

一早話佢cy員工

唔該同我整個水超大

以後寧願食斧頭扒都唔益cy爸爸

呢度好似得維巴係堅持淨玩龍絆

我補

咁 檸檬呢

檸檬玩維巴

維巴

我有第二個歸宿

漏左飛鼠

同拜仁

禾係咪應該升隻水短

4gaylo

開未

開咩

開

哇

真火 -1補/槍
667-6611

佢地打剩巧多

假no

歌姬

秒爆

我黎～

睇number

嘩唔撚係呀

全方位職S巴

為左拯救龍胖精通各職帶人打真龍

巧想快啲同你食牛牛

係街睇唔到
佢地打緊街場?

2個?

我地呢到齊人喎 開團啦

9161719
真火欠一莉

英文名係咪短
係就齊人

欠一莉/槍

我依家飽到唔想郁

S bra好堅

6210331

維巴你打

2p邊個
維巴呢

小弟

你地滿？我讓番個位出黎？

3226998

直播緊個首歌咁熟既 邊套動畫

好多都好熟

9041649

S巴你打

幻神

你做乜唔打

突然心情唔靚

俾番你打？sorry
我好似搶左你地位～

搞乜

入場炸下佢地
開心返

3159540

咩樹牙拜仁仔

拜仁入場

有冇人風帝?

有冇真龍團呀

2522512

4141280

岩岩果場點解死左既？

禾都係

有冇真火團gun
水槍

禾刀系

加埋dom巴

1362997

巧巧聽

掘返個舊acc出黎
已經唔識玩

chain chronicle?

3188392
舊火山

超時空貓

個版面咁似cc

4688390

weak了，聽日仲要番工

重疊火山都冇事

有冇水補替我位？無既我食翼打～

8748369 -2槍/補

1662079

sorry

做左早左出十字燒既

9878793

佢噴第二次火之前一定要break到

睇時間
2:20最準

屌!

唔撚小心撞左落去十字火。。。ｏｎ９仔

3881598

ｓｏｒｒｙ三位

公主救教 要掃蕩卷係咪買瑪納最好？

買包包都得

希望last

想問血之核打咩關會跌得最多?

有掃蕩卷既好似係月包同季包？已經買晒都唔夠
持有數keep住下跌

龍
刷下刷下就夠

thx all

禾唔打住 乜都未執

收工

公主奇幻包

最有效率就龍超 打埋龍鱗
主線唔記得邊關開始會跌 消體小d 但我自己無實測過掉落率 靠你自己google /睇下有無其他巴打幫你

長知識了

thx

知道

要係其他網站買咁奇怪既 得30張我番去買瑪納

6章Hard Ex1-1都唔錯

買咩呀 老老實實打啦
想順路問下 體力去到180石一次仲會唔會加價？
好貴 買唔落手

拜仁好橙一場都冇贏

幾時再有半體帝國, 好想瘋狂刷銀章

40(3)>100(3)>180(9)>250(15)

唔歡迎窮JJ
建議新手買到幾多體收手？

好 試下先 唔該巴打

佢地日日30管

望住佢打都唔係辦法
180石真係唔係幾買得落手 等活動先

有情巴玩成點 d囡囡好巨乳

3管必買
6管較好

我都係攬S巴6又巴大腿

叛徒

有無深夜真火

有埸既 我跟

呢到好多有錢人
.gun
而家努力升緊上50lv 同埋升rank
隻game幾好玩 d囡囡真係無得輸
公會小屋升左幾lv就無得升
好似無龍肥個城咁肝

好 跟住6管先
想問下呢到既大神幾多lv 有個參考

龍肥你都無玩 話我地

我懶玩之ma

跟

申請加入公會 未批都見到佢地lv

打機都懶
等你陪我打真風 呢到個個畢哂業
街場太多笑話

Epona巴係槍 GRRM都好似係 ？唔成團

你問下s bra我咩進度先啦
叫sbra維巴拜仁同你打好過

應該好多人未畢業？ 個建築

我求其入左個200幾既公會
唔係話唔夠位咩？ 升多排睇下點先

聽聞檸檬4突真火真風 30建左

再吹大d

原來係咁 難怪唔同我地玩

應該好多人 都唔想升個建

唔夠位呀 如果下次公會戰前戰力仲係追唔上先入其他會 未有公會戰個公會廢廢地既（好似係）

原來收左台
我都弱了

發緊燒 過黎照顧我

垃圾補

又話一車車水補 你升左未

水槍受唔受跟

咁而家入唔入都無所謂啦
到時唔夠戰又走

公子係咪過咗聽晚無兩倍
新手仲抽唔抽好

一車車水槍就有 水補都係留番比專業人士 又要拉斷又唔夠sp 做槍渣流穩陣

新年先病咁大獲

我都係新手 答你唔到 但月月 黑騎 阿婆未齊都應該要allin

我過黎幫你打針

應該啪粒藥一兩日好啦

早D瞓 初一精神

我玩咗兩日咋
就係未有呀婆 係咪照allin?

今晚做弱者了

allin 人權限角黎

未有阿婆就肯定要抽 唔中當抽女神石（好似係）

熊yeah一離家出走就病
代表咩 就係熊yeah忘本

巧 禾去挖石先
btw同龍胖一樣好易歪

聽晚都爆唔到PO可以執得

挖石去pvp

熊yeah去左邊

執了

All in

比CY捉咗入驚做龍龍 要抽到個POOL無晒龍龍先出得返

每日5埸?
玩咗兩日覺得pvp同間公會屋同艦b好似

公子喺集百家之大成 全CY最好玩嘅驚嚟

無禮裝/龍符抽都抽得安心啲

我就每日5場算 還掂之後唔夠打 不過要挖石追阿婆 仲夠打既時候用50石重置好抵

公子->GBF------------------------------------------------------------------->龍胖

你當暗詩無到

無哂人打真龍

暗詩一睇就知垃圾驚

賣資料不了

cy baba幾時出馬娘

有

冇水補可以搵我

咩都有 就係無短

雙槍囉

街場

叫d無拉開龍頭既槍做d咁既野 老老實實出街場好過

街場連真風都好伏

呢到係咪無哂人刷真風？

少d 唔係無
等個個突晒真火可能會多番d

真風真係冇咩心機打

因為個個突滿哂真風

點會伏

準備咗500張掃地卷 下期終於到我威

佢得隻2000幾戰中東佬
火奶又未升

我仲打娶真風，得3百幾甩

我仲有男豬同火法

練男豬打咪得

有冇真火團？

join

此post已完

有冇人訓前黎一場真火

完全冇人

唔知咩事走哂

2:46am

Weak

係咪冇晒人刷嘢了

咁夜

個個都收晒爐 朝早都無人

下午2:00 後3場真風

大唔同熊爺玩
咁熊爺開唔到箱就會永續龍胖

今日街市多人到

龍肥之柱S巴去埋旅行
Molamola

2點真火召人
禁水貞

gun

no b

今晚要靠noe子推爆佢

打算去訓覺
大家回曬家叫返醒我

我一直都在公子

公子=龍肥

Wuar 真回家了

點同我大公子比

唔洗棄了
慟！

5星先

搞到我都唔知應該入黎呢度定公子po 傾公子

果邊傾悶就黎依家轉下氣氛
兩邊走先有新鮮感

小薯仔想真火開箱箱

大佬們都唔知解扑左你未

［多圖］貓女孩 緊身衫誘惑 賣露性感 無伏！

@大佬GTRJ

#retw : 時空貓post

竟然唔係伏

唔係Cat girl 負皮咗啦

你竟然敢禁入去

今朝交通順撚到

年30同初1-7放假既都係現充

Cat girl就正評
一直都話咸魚青菜 各有喜好 光斧50環未

仲要番多半日同初四就番工

主要係因為係肥婆轉過黎 成日迫我打j

光斧先正

見到D女仔大脾有肉地真係好撚吸引

醉曖princejoyce

#82 @再也巴 noe妹

我同佢差不多身形

禾肥過noe妹

熊鎚同胡桃係咪是但升一隻就得

要過沒有s維鯨的三千天了

你咩意思

禾升緊熊鎚咋 其他唔搞住

維巴一直都在

做乜咁g動

收到風琴晚牙鯨屌女屌到3，4點
依家仲未起身

你間垃圾公司次次送貨果日先話冇貨
我屌佢老母垃圾到

我做緊個陣都成日鬧

咁大間公司開左三年

自己倉貨重要 os超賣

我幫個客屌

倉貨都os

Cs 串我 倉貨就唔os得？

好撚自豪咁撚樣

我屌佢老母我都唔知要去邊托貓沙返屋企

Btw
一月頭先全公司 stock take 完

都重有os

唔該同我執撚左佢啦

倉存即送定三日集運貨黎

屌佢老味

我個個月stocktake d error 都唔幫我adjust返

個個月都錯

Siu 4禾

調返轉頭d admin問我點解

好似三日集
冇都早d通知啦 3點送貨 11點send email黎話收皮

咩公司

咁似供應商收左爐無交貨

有網台唔做 做垃圾賣野平台個間

KKTV

唔驚自爆

日巴

無做啦

我係VIP

同人雙排有人carry me
Sorry

VIP容咩易

OH LAH

50場火帝有冇人打

比10分鐘禾

禾星期一買

上FB屌囉...有咩計
香港人又唔爭氣
又唔係真心平D..服務又差
都重幫襯
OFFICE日撚日打飛機

唔撚再用佢

係先好

個個客投訴完
講到實牙實齒

下場又黎取件

又係你呀陳生

不過都真係有感貴左既啲野

803-3484

升劍建

圍唔到本

之前用係買thrive糧係平
但係近幾次佢冇次有貨比我
我仲買黎托咩

開咗啦仲差你

我已經見返工果到開左間

林

上面post咗
803-3484

未開眼

曼魚打巧快

唔想返大陸呀

拜年?

call g?

有冇位跟4場

GUN!

1342735

134-2735

禾刀返
面交ok

點解賺多四倍都仲可以跌

又無走?

你都拜年？

倉底貨 佢出通知賺多4倍都要跌

假通知

琴晚仲諗住有雙糧出開心死寶寶

禾天日先要

你自己留幾日..上黎搵你CALLG

228-9812
火帝 -1

維巴
2289812

Thanks

新年仲開工嘅G就唔巧叫啦

水立方有班唔返鄉下

水立方巧貴喎清

098-0858

成班老江湖

程巴初入江湖

水立方我無邪 剩喺做過大堂 我記得一上房就邪

幫你問下FD子上次去邊個場

成班偽毒
禾真毒,嫖賭飲吹冇一範中

我車大炮咋

我成日以為全部人都會返鄉下過年
小弟未call過 見識少

學術討論

仲有就跟

唔係真毒先要去嫖賭飲吹咩

真毒fing鳩

咁我唔問 妹妹落吧自己YO

真毒唔係屈係屋企？
今晚係咪要擇低d名

真毒又點會敢出去call g 落club

真毒係會毒留在家玩龍胖
好似我咁

條撚冇用過

真毒除咗CALLG之外都無咩機會啪啪啪

心繫龍胖

Call g唔洗落club
落club係mk chingbar先在行

從來無落過BAR

我戒咗好耐 D信息全部7 8年前

人生贏家

跟2

我比同事夾去 係上個月先第一次入過酒bar

賭同飲我都ok
其實吹即係咩解 講左咁多年 都未知真正解釋同成個詞係點
嫖我唔岩

落吧剩喺識做企鵝

煙

禾意思係落club飲野
真毒自己喺屋企飲

企餓唔係club咩

吹喺HI嘢

Club同bar是咪唔同的

4mk偽毒 欺騙禾感情

換野錯手換多左，搞到上個建築得28lv

好在我都唔岩

得4，5張台好細淨飲果d

龍胖得我一個真毒

我唔識分 我剩喺知有酒飲
club喺咪有舞池個隻?

4頁把聲一聽就豬係mk泥

瑩光舞王

聽聲都分辨到

一定唔喺毒撚先

真 好磁性好好J的
cow死女

果日撞入語音睇
一入去就聽到4頁冇mute咪既聲

珍 鯨蛇把聲一聽就知偽毒靚仔mk

我一定係真毒
我留係屋企自己飲威士忌

求獻唱一曲

禾呢排中意飲冰酒

聽朋友講過
係咪偏甜好易入口?
有冇介紹

冰酒

啲蚊係咪痴線架 又咬人塊面

暗瘡黎架姐

買去你鋪度飲囉

唔痛得痕

無得返轉頭啦

點解唔升齊先換

用手指甲界個十字就唔痕

加D口水

都市傳說

叫呀仔啜返

好似帶研究真係得

Saika巴仲有幾多場

英國研究？

痛感>痕

一痕就𠝹一痕就𠝹

程巴打唔打

呢集好撚岩聽

價整傷禾嬌嫩嘅肌膚

打到無人跟為止

窮能國德呢隻幾巧

幾時帶禾去飲

真毒買返屋企飲

痴線佬

禾飲唔到一支 分啲嚟

又或者多半個鐘

打到咁上下轉風巧無

S巴

係冰買 想j黎試下

禾無所謂

有冇位跟

又笑我個名

一陣再打

其實係咪夠開兩團
上面有幾個話打

火帝-1 814-8482

814-8482

可能夠

498-4036

禁錯制

我都想聽呀

之前有分銷商嚟會所推銷

同意

會所.gun
禾上網睇唔見有

想睇人玩biohazard

召喚鯨蛇

仆街差啲又唔記得未拎體包

現充king sir

202-3626
火帝 -1
仲有冇人打多十分鐘

有無得一齊飲

S bra幾時走

鯨蛇已經死左

仲要坐多幾個鐘先可以返屋企

幾時重生

2點到雞場好似

鯨妹

889-5645

Thx 跟到呢到

0生產力

thanks 巴士佬 維巴 程巴 noe妹

本身想跟到尾 但比人捉出去食lunch

禾上網都唔見有info
不過禾問過德國廠果邊佢話係佢地既product
所以應該冇伏

年30晚呀
返工都已經比足面佢啦

Gchi

謝咖哩

2點機 已到機場

一路順風

直接打比廠

一齊跟s巴學嘢

人地有email嫁喎
人地識英文嫁喎

一車車港豬返工

利申: 返緊

開台未

我唔識英文

禾淨係識I’m fine thank you

我只係識fuck

and you?

禾刀系用谷歌翻譯炸

現充

個排無時間打，打齊哂就算

有得FUCK 現充

last 要食飯

thanks 再巴 炸仁

萬人迷 s bra

機鼠

年糕，羅白糕ready

又要變肥仔

真正肥佬

蛋煎年糕好正

到時見到你唔係肥佬就拮爆你

想要淫氣要做啲咩

播av

係只係識得fuck 依個英文字咋
唔係有得fuck

訓下教先 訓醒應該收得工

岩呀

我要食飯@程巴

禾最愛

av有咩好睇

突發
熊爺搶咗時空貓1001
龍胖撚正式佔據隔離

識食

直線

重有無火迎風迎

我地要記住 2月3日 熊爺出賣左我地

執柒咗佢

變馬娘po

真

龍胖真係無野好討論

原本siu碳殺g己都有機會會痛

有人就行得㗎啦

幫你報左驚

學術然9

你開我入黎打幾場

需要協助嗎？ 香港:
2382 0000
生命熱線
小時: 24小時，每週7天
語言: 中文（台灣）、英文
網站:

你地想打風定火？

有咩心事上嚟傾下啦

冇所謂 房NO.

用按鍵玩時空貓人都精神啲

歪瓜鯨

想4了

9819210 fire imperial

2043250

仲有冇人打火迎

邊個唔玩馬娘邊個就係鬼

btw出未

今年都唔知出未

點玩咁多驚

cy就執先會出

應該就出，Twitter update 咗好多野

無玩龍胖 等返公子 時空貓單機驚唔計 LOL得閒先玩 加埋馬娘剛剛好

開台玩時空貓未

個個都棄龍胖

人都精神

龍胖等2月尾加新關
活動太悶

下個post正名思歪集中討論區

使唔使課金

話唔使你咪又係照課

Bug就得

2019仲龍胖

仲未打晒 唔想打
虛空之影唔好令我失望please

幾時教我要升邊幾隻2星

任bug

應該係cy整既最靚既game

想同馬女人做愛

睇下典先

狗狗 貓劍 茜里 深月 優花梨 病弓

典玩法

急不及待想bugbug鳥

法國檸bot成日追擊鯨蛇

同大家重溫下

4機佬對馬娘冇興趣?

睇下cy整到咩出黎
跑好似冇乜野玩咁

任bug任抽

機鼠我以爲第一碟係蕃茄炒強

蘿莉糕巧似巧落太多油煎

欲成驚

馬女人應該會超越公子同豬男友

似係d餵野答問題儲好感既育成game
不了

跑online
有技術有人有衫有連機

好食

On9 先玩龍胖
不服來辯

siu4

要金黃色先好食

課金買鞋

到兩點
Xxx-xxxx

邊個一陣2點開團打真火 邊個就係on9仔

課金買彩衣

射射 要出去鳥

係新加坡食過蘿蔔糕炒強好好食
但香港整唔返隻味

一人出一隻馬比賽，14隻一齊跑

有黑，白兩種，香港好似冇見過

pvp唔知可唔可以賭埋wp

收到

病弓邊隻？

琹

栞

真火-1槍佬 8065766

真 等陣扑左條on9先

貓劍係珠希 狗狗係香織？

新款都幾好睇

puma真係好平
呢件嘢如果係nike起碼貴300

睇嚟禾要貼劣食推post

真 呢件299

睇嚟禾要貼禾條J黎推post

快

仲諗緊點解咁乾

G持!!!!!

係megabox 見到D鞋599 兩對仲要幾靚

g持

快點

上左gay啦?

10分鐘後起機

早排佢個online shop好多199一對跑鞋

好撚中二

想

比人掃哂

平過outlet

應該叫
真。天魔冰火特別版菠蘿bell

坐等輕鬆龍胖

中!

問定有無真火開箱

4130716 真風x3

玩得開心啲

回家未

真火
874 3375

龍胖輕鬆了
S巴起機了

on9 扑左

冇人J擊咪返
-3

邊個J你?

邊個J擊你

-槍補

你J擊左我巧多次

4130716 -2 真風

-補

等2:06抽先

想歐返次單抽中熊YEAH
俾次機會OK?

有冇莉位

4724880 -1 真風

比你5抽5隻

水龍得隻故事送既4星龍，係咪應該要打今次活動嗰隻5星同突滿？

仲唔搵熊yeah燃亮你

0269255

有丁圖未

我都冇j佢

好多on9

丁圖呢

真火3箱 有無人打？

GUN

水槍gun

第一次50石歐左...

po左啦
你睇唔到咩

侵唔侵基佬短玩

hell mode

おん9

573 0286

8487881 -1 奶

死左隻奶都打到

隻傻鳩奶
睇小禾地熊yeah

由衣由衣 通大唷

阿鯨玩國王的碌鳩

年尾都唔比我一抽中，唔通要等大年初一先

又要訂

有得免費拎梗係突咗先
點解會問呢條問題

thanks all

你又岩

槍槍黑白配
Gun

冇mood做野, 等收工算

100%

364 2405

Miss!

365 2405

唉屌 醒左訓唔返
仲有成個幾鐘先收工

mywifi

請我啦

超人棄秒滿

Ur WiFi my WiFi
齊齊砌

你上網訂？

好彩未食毛

今日個個都holiday mood

435 8067

下場比你地打

有冇3箱真火咖哩下

搵多2個咖喱禾地

返去睇下amiami開咗未先

想屌銅錢

開左

話我G

4649691
@saika

same 莉跟

仲有半個鐘收工

係喎,又到真龍日

今日意外地少人係街

打真龍等收工

睇黎要整隻補就業真火

因為班蝗走返上去過年
過多兩日又多返架啦

3箱完thx all

thx all
1:36

求3箱

琴日啲人多到條街行都行唔到

莉跟

打多3埸 有無奶槍

禾都是G

Gungun

禾愛你

槍

禾

請唔起

-奶

有奶我都可以開

睇黎又無份了

放埋個水先 OK?

典解
請一個廢人唔洗好多錢

呢度剩係缺奶

857 6528

現充出街

有卡 同 利維坦
但434 Lily係咪就業困難

禾有隻垃圾奶
唔介意可以試一場

請禾未

我有隻530水奶試唔試下

多射大家

閃下閃下咁

275 5364
槍-1

9171753

仲未搵到新工咩

-槍奶

早收要諗定今日有咩玩

有冇人打
-槍-奶

你斷左

8651482

755 9413 槍-1

謝curry

聽日有冇巴打可以比我拜年

根本都入唔到

一齊打丁

4018986

戒

好想打呀

原來氮氣可以無痛升天

完 thanks all

射射

真 thx all

D火山塞近D,頂住條龍,佢走出黎就煩

2130977

每次見隻G俾人貓拳打飛都好想ng爆佢

補唔洗避

sor lo

好嚴格

返工有目標了

莉拉2下?
4461821

頭2我拉?

一陣個po頭
有置頂電話搵傻b瑪利亞

去日本呀嘛

仲未有阿鯨碌鳩

2815785

跟槍位 開箱

7623517

ME好似太近?

去日本幾廿萬
買氮氮一定唔洗咁多

有冇免費材料介紹, 想要動畫

返屋企sd

雷寶寶

0356054

又話一齊去

最憎人放負

7508621

反應測試

metoo

加一

放負嘅人4左佢就啱

好負好負

新年開心D啦

324-5385

一字燒完十字我幫補好了

去撚貓好無

係囉, 一團和氣

初四返工

和氣生財

光奶真係auto必備 想整把530畀佢

少咗招補技

break完第三個火山係會遲d落
果個要避

1179568

係喎 530 430都係無補技
用返把聖誕仗

6497471

HELL MODE

依種日子d人打真龍成日恍神
肯定係死現充有女出緊街
出街專心d咪走入黎雷人
俾少少生存空間毒撚please

點解會死左既

8268470
我都唔知

隻奶,行太前燒死左?

下個po正或執

變左龍都死

7964513

疊咁多人
正常

9442245
補粒石記住要放上嚟
圍住條龍

5276459

1972503

庫字頭個位on9黎
扑左

熊yeah顯靈

9808201

女神石要點用
有純係咪換佢定keep起先

禾開台放負有冇得諗

熊yeah精神長存

0859444
記住上嚟放石

隻龍係咁位移

開咗先

唔好炒禾ok

我係咪bug咗

5132005

開台
開phone in

漂移

4574835

粒石,盡量近龍,但又唔會打到佢,佢先唔會移位

2618900

係咁漂

8838862

留名睇程巴in鯨蛇

唔會開